係英國讀緊碩士

幾個deadlines黎緊，日日都係係到寫essays 又冇乜去其他地方，究竟點可以識到多啲其他uni既人 ？